背籃 轉身 step back jump shoot 算唔算藍球界 既倒掛金勾?

= 網球界 越前龍馬招 : 龍捲風扣殺

推

仆街式Fade away